於是她再次登錄，當天下午在當地外科醫院找到了一個空缺。 美國價值4400萬美元的疫苗數據系統出了什麼問題? 2021年1月30日，麻省理工科技評論 
 新趨勢是同時戴上兩個有效的多層口罩，例如在布口罩下面戴一個外科口罩，甚至在布口罩下面戴一個經過認證的N95口罩。 你現在可以做什麼來保護自己免受新的COVID-19變種的感染|Claire Maldarelli | 2021年1月29日|大眾科學 
 例如，在香港，外科口罩和手套在徒步小徑上隨處可見，還會被衝到海灘上。 揭露大流行的汙染問題|Stephen Ornes | 2021年1月28日|學生科學新聞 
 馬爾說，在沒有醫用口罩的情況下，人們可以通過在外科口罩上緊緊地戴上一個布口罩來獲得最好、最簡單的保護。 專家說，隨著冠狀病毒變種的出現，是時候把口罩翻倍或升級了 
 一個緊密編織的布口罩可能會讓你達到60%或70%，一個藍色的外科口罩可以讓你達到70%或80%。 現在每個人都應該戴上N95口罩，約瑟夫·g·艾倫，2021年1月26日，華盛頓郵報 
 再加上額外的需求，就像外科手術一樣，身體就會被推到極限。 大法官Ruth Bader Ginsburg的危險心臟手術|醫生。 Anand Veeravagu, MD | 2014年11月26日|DAILY BEAST 
 在隨後18周的妊娠中發現了同樣的異常，她得以進行手術流產。 女性分享她們秘密墮胎的故事為三分之一的運動|Brandy Zadrozny | 2014年11月20日|DAILY BEAST 
 對一些人來說，72小時將標誌著接受內科治療和外科手術的區別。 密蘇里州的墮胎是一生的等待Justin glwe | 2014年11月12日|每日野獸 
 雖然某些形式的DSD需要仔細的醫療護理，但大多數情況下不需要暴力的外科干預。 中間性與上帝千古流傳|坎迪達·莫斯| 2014年11月9日 
 然而，兩年前，南希因術後感染而生病，這給她帶來了巨大的痛苦。 英國法院授予母親結束12歲殘疾女兒生命的權利Elizabeth Picciuto | 2014年11月4日 
 慢性淋病炎症引起的男性尿道狹窄通常需要大的外科手術來緩解。 畜牧醫學論文集|奧斯汀·馬利 
 外科手術，他說，是唯一可能挽救她生命的方法，他也希望如此。 《埃爾西的假期》和《事後諸事》|瑪莎·芬利 
 本森去世後，他擁有了自己為數不多的幾本書、為數不多的手術器械和一些奇怪的準備材料。 來自瞭望臺|卡斯帕·阿爾莫的文件 
 他還寫了關於泌尿器官疾病和外科手術性質的局部神經病變的文章。 大英百科全書，第11版，第4卷，第3部分|各種 
 我得儘快找到老闆，把這個三角手術做完。 破壞者隊弗朗西斯·林德